LLM Version: GPT-4o
Initialization Time: 0.02 sec
Avg Response Time: 0.81 sec
Test Results Summary:
tp: 8
fp: 5
tn: 17
fn: 0

Accuracy: 0.83
Precision: 0.62


--- Easy Test Results ---
Accuracy: 0.88
Precision: 0.88
Avg Time: 1.03 sec
Prompt 1:
Grab the blue brick.
Response:
{
  "words": ["brick"],
  "object_name": ["brick"]
}

Result:
fp


Prompt 2:
Hey Panda, please take that brick.
Response:
{
  "words": ["that"],
  "object_name": ["brick"]
}

Result:
tp


Prompt 3:
Move the 2x2 brick to the right.
Response:
{
  "words": ["2x2"],
  "object_name": ["brick"]
}

Result:
tp


Prompt 4:
Pick up this green brick.
Response:
{
  "words": ["this"],
  "object_name": ["brick"]
}

Result:
tp


Prompt 5:
Bring me the red brick.
Response:
{
  "words": ["red"],
  "object_name": ["brick"]
}

Result:
tp


Prompt 6:
Get that yellow brick.
Response:
{
  "words": ["that"],
  "object_name": ["brick"]
}

Result:
tp


Prompt 7:
Please take the brick on the left.
Response:
{
  "words": ["brick"],
  "object_name": ["brick"]
}

Result:
tp


Prompt 8:
Hello, can you grab this brick next to the red one?
Response:
{
  "words": ["this"],
  "object_name": ["brick"]
}

Result:
tp



--- Neutral Test Results ---
Accuracy: 1.00
Precision: 0.00
Avg Time: 0.66 sec
Prompt 1:
Hi what's your name?
Response:
False
Result:
tn


Prompt 2:
Do you like pizza?
Response:
False
Result:
tn


Prompt 3:
Which objects do you like sorting best?
Response:
False
Result:
tn


Prompt 4:
Tell me your favourite joke.
Response:
False
Result:
tn


Prompt 5:
Who built you?
Response:
False
Result:
tn


Prompt 6:
Can you explain me how to bake a cake
Response:
False
Result:
tn


Prompt 7:
What is the meaning of life?
Response:
False
Result:
tn


Prompt 8:
What is your favorite color?
Response:
False
Result:
tn


Prompt 9:
What is the best way to sort bricks?
Response:
False
Result:
tn


Prompt 10:
What is the capital of Vietnam?
Response:
False
Result:
tn


Prompt 11:
Write a poem about lego bricks.Tell me a story about a robot.
Response:
False
Result:
tn



--- Hard Test Results ---
Accuracy: 0.64
Precision: 0.20
Avg Time: 0.75 sec
Prompt 1:
How many bricks can you see?
Response:
False
Result:
tn


Prompt 2:
Tell me about the history of Lego.
Response:
False
Result:
tn


Prompt 3:
Move your robot arm into the initial position.
Response:
False
Result:
tn


Prompt 4:
Build a house using only red and blue bricks.
Response:
{
  "words": ["red"],
  "object_name": ["brick"]
}

Result:
fp


Prompt 5:
Open and close your gripper twice.
Response:
False
Result:
tn


Prompt 6:
Do a cool handshake with me.
Response:
False
Result:
tn


Prompt 7:
Find something for me to build with.
Response:
False
Result:
tn


Prompt 8:
Could you grab it for me?
Response:
{
  "words": ["it"],
  "object_name": ["other object"]
}

Result:
tp


Prompt 9:
Get the piece I am looking at.
Response:
{
  "words": ["I"],
  "object_name": ["piece"]
}

Result:
fp


Prompt 10:
Grab both the green brick and the blue brick.
Response:
{
  "words": ["green", "blue"],
  "object_name": ["brick", "brick"]
}

Result:
fp


Prompt 11:
Bring me that and this.
Response:
{
  "words": ["that", "this"],
  "object_name": ["other object", "other object"]
}

Result:
fp


